而家仲有冇人會買全新switch

想買但又冇乜game岩玩 定買二手
牧場物語10月先出
得曠野之息同 diablo 有興趣

去廁所洗唔洗一齊去

想玩咪買囉屌

買二手啦

新舊都唔買，想玩既game 一隻手指數得晒

等ps6

專門玩pokemon
點解劍盾果2隻神獸咁撚樣衰，有種26蚊入中煙既感覺

機唔買二手是常識吧

被毒撚摸過

上星期先買完。

感覺如何
之前買ps4 又係玩左幾個月就封印

日日開囉 本身都有game玩同埋我要等火紋

岩岩買左買實體GAME
係咪唔洗再買SIN卡?

其實你冇乜game啱玩 建議買平個部算

2手又唔會平好多

心身舒暢？